美國駐聯合國大使將於1月13日訪台 為期3日 是次自1972年以來首次有駐聯合國大使訪台

美國駐聯合國代表團今天宣布，駐聯大使克拉夫特將於13至15日訪問台灣。美方指出，此行將強化美國政府對台灣國際空間的堅強支持，且符合美方長期奉行的一中政策。

Source:

推

推po

承認台灣國

特朗普不如臨下台前訪問台灣吧

已經冇意義 20日後世上再無美國 只有美利堅特別行政區

雖然呢個應該難啲

依家啲嘢變化咁快真係唔知，不過目前來講機會都偏低嘅

推上去

誇張左

推呀

落台之後直接移民台灣

冼鳩拜登

話要美國付出沉重代價
其實可唔可以理解為最後通牒講啲咁嘅嘢同最後通牒有咩分別

佢直接訪台仲好

其實我內心好灰
灰到唔識講，如果真係唔得
唯有搵嗰小鎮了此殘生

20/1 拜登炒咗佢？

Save左咁多

唔好呀，要鬥長命

依家見到中共唔開心 我就好開心

話要美國付出沉重代價

我暫時仲OK
希望慢慢會有轉機

睇埋呢次之後無架啦

會有架鬥長命一定見到轉機

thx
really

拜登見到會好嬲好嬲

華春螢出黎譴責之前 拜登會先譴責

冇啦至少依家見唔到有

唔係冇可能

下星期要出發啦. 佢任期去到1月20日 10AM 前

咁唔同啦.
佢依家仲係美國總統

一個中國，中華民國

拜登: 好嬲好嬲唔好激嬲共產黨

都唔係, 上次個環保局定乜鬼官本來訪台都要取消, 依家呢個訪台, 都唔可以話冇意義

，

環保署長

搞笑？除左香港廢老唔識英文同連登仔中華民國膠會想移民台灣，仲有咩人會想移民去

製造既定事實

Taiwan can help

星期三到拉邊個

人地叫中華民國

不過大陸政權叫佢做中國台灣

承認台灣啦侵侵

有無可能落台前直接宣告建交

13號到20號 仲有7日時間

而同台灣建交係有廣泛民意支持

小英: 擺我上枱

無

除非去台灣嘅係肥奧

一句就spin走哂所有野就係呢啲

核彈射飛機

未試過有在任美國總統訪問台灣

台灣有新北市

有，艾森豪，1960年

係，佢去都已經好誇

1960年6月18日艾森豪威爾訪問中華民國，成為第一位，也是目前唯一於任內訪問中華民國的美國總統。中華民國總統蔣中正伉儷親至松山機場迎接，艾森豪威爾總統並於傍晚在總統府前廣場對500,000群眾發表演說。金門823炮戰時，兩國總統共同發表聯合公報，穩固邦誼，譴責中國共產黨對金門隔日砲擊之行為，也依《中美共同防禦條約》繼續保衛台澎金馬，除了派出第七艦隊，每年經過台灣海峽協防中華民國之外，也讓美國海空軍力量直接進駐台灣。艾森豪威爾與蔣中正在第二次世界大戰中分別各擔任盟軍於歐洲及中國戰區的最高統帥。

咁撚開心做乜鳩唧
香港都瀕臨死亡邊緣
台灣就係真正冇出手幫手嗰個地方

如果中國出兵打台灣 trump就可以即刻保住個位

拜登開始做野